IZ*ONE (아이즈원) - 비올레타 (Violeta) MV Teaser 2

Support

牙櫻越企越邊
閪面英還返個C位比牙櫻未呀

十卜牙櫻

張元英次次都C位.....
明明櫻花人氣同表現力都好佢多多聲

korean = racist

thanks

won young plz fuck off

You first

why always snipe me
did i offend you before

don't beef with my BBG

who?
in fact you are

because you're Sakura

how about nako

Not bad but she isn't my cup of tea

no common word